好心啲老人家就自動自覺走去關愛座果邊啦

返工企左成日 放工搭地鐵搵到個位坐下 點知下一站有個呀伯入左黎 係到望有冇人讓位比佢 我見冇人讓比左個位佢 唔想比人放上facebook呀
屌 我好撚攰呀 想坐下姐